====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 4 milliards ont été votés par le Conseil d ’ administration du district pour remplacer l ’ État défaillant , ce qui représente un très bel effort des communes parce que c ’ est toujours le combat : c ’ est à l ’ État à faire cela et pas à moi .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Conseil (ORG)
État défaillant (MISC)
État (LOC)
Total entitiy counts: 3

